{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "mixteco", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Oto-mangue", "autodenominaciones": [["tu\u2019un savi (de Guerrero de la costa occidental)", "[t\u0169\u0294\u0169 sa\u03b2i]"]], "variante": "mixteco de Guerrero de la costa occidental", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"GUERRERO": {"Juan R. Escudero": ["El Potrero Oriental, El Tabacal, El Terrero, La Palma, Omitl\u00e1n, San Juan del Reparo (San Juan del Reparo Norte), Tierra Colorada"], "San Marcos": ["Alto de Ventura, An\u00e1huac, Arroyo Grande, Colonia El Cuco, Chacalapa de Bravos, El Carmen, El Cort\u00e9s, Lagunillas, Las Mesas, Las Minas, Las Vigas, Llano de la Puerta, Llano Grande, Monte Alto, Nuevo Tecomulapa, Palomar de las Flores, Plan Grande, Rancho Viejo, San Marcos, Tierra y Libertad"], "Tecoanapa": ["Barrio Ignacio Ram\u00edrez, Buenavista de Allende (Buenavista), Caba\u00f1a de los Tecolotes, Cruz Quemada, Chautipa, El Carrizo, El Guayabo, El Lim\u00f3n, El Peric\u00f3n, El Potrero, El Tejoruco (Tejoruco), La Ceiba, La Granja (David Ram\u00edrez Leyva), Lagunillas, Las \u00c1nimas, Las Palmitas, Los Magueyitos, Los Saucitos, Mecatepec, Ocotitl\u00e1n, Parota Seca, Pochotillo, San Francisco, Santa Rosa, Tecoanapa, Tecuantepec, Villa Hermosa, Xalpatlahuac"]}}]}