{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "mixteco", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Oto-mangue", "autodenominaciones": [["tu\u2019un savi (de Xonacatl\u00e1n)", "[t\u0169\u0294\u0169 sa\u03b2i]"]], "variante": "mixteco de Xonacatl\u00e1n", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"GUERRERO": {"Alcoz\u00e1uca de Guerrero": ["Xonacatl\u00e1n"]}}]}