{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "n\u00e1huatl", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Yuto-nahua", "autodenominaciones": ["mexicano (del centro bajo)/n[mexikano]"], "variante": "<mexicano del centro bajo>", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"ESTADO DE M\u00c9XICO": {"Temascaltepec": ["Ejido Real de Arriba, La Comunidad, La Guacamaya, Mes\u00f3n Viejo, Potrero de San Jos\u00e9 (La Rinconada), Rinc\u00f3n de Tequesquipan, San Francisco Oxtotilpan, San Mateo Almomoloa, San Miguel Oxtotilpan, Santanas, Temascaltepec de Gonz\u00e1lez."]}}]}