{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "Ixil", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Maya", "autodenominaciones": ["Ixil (nebaje\u00f1o)/n[i\u0283il]"], "variante": "<Ixil nebaje\u00f1o>", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"QUINTANA ROO": {"Oth\u00f3n P. Blanco": ["Maya Balam."]}}]}