{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "n\u00e1huatl", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Yuto-nahua", "autodenominaciones": [["mexicano (del oriente)", "[mexikano]"]], "variante": "mexicano del oriente", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"TABASCO": {"C\u00e1rdenas": ["C\u00e1rdenas, El Parnaso, El Yucateco (Pailebot 2da. Secci\u00f3n), General Ignacio Guti\u00e9rrez G\u00f3mez (San Felipe), General Vicente Guerrero (Poblado C-29), Habanero 1ra. Secci\u00f3n (Venustiano Carranza), Independencia (Poblado C-17), Las Esperanzas, Licenciado Benito Ju\u00e1rez Garc\u00eda (Poblado C-21), Miguel Hidalgo 2da. Secci\u00f3n B (La Natividad), Naranje\u00f1o 2da. Secci\u00f3n A, Pedro S\u00e1nchez Magallanes, R\u00edo Seco 2da. Secci\u00f3n A, Santa Rosalia (Miguel Hidalgo 2da. Secci\u00f3n), Villa Benito Ju\u00e1rez (Campo Magallanes), Villa S\u00e1nchez Magallanes (Barra de Santa Ana)"], "Comalcalco": ["Comalcalco, Cupilco, Chichicapa, Lagartera 3ra. Secci\u00f3n, Oriente, Oriente 1ra. Secci\u00f3n (Santo Domingo), Oriente 6ta. Secci\u00f3n (Los Mulatos), Paso de Cupilco 2da. Secci\u00f3n, Potrerillo, Reyes Hern\u00e1ndez 1ra. Secci\u00f3n, Reyes Hern\u00e1ndez 2da. Secci\u00f3n, Villa Aldama 1ra. Secci\u00f3n, Villa Tecolutilla"]}}]}