{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "cora", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Yuto-nahua", "autodenominaciones": ["chw\u00edsita\u2019na/n[\u02c8t\u0361\u0283wisita\u0294na]"], "variante": "<cora de Jes\u00fas Mar\u00eda>", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"NAYARIT": {"Del Nayar [El Nayar]": ["Boca de Arroyo Santiago (Juan L\u00f3pez), Jes\u00fas Mar\u00eda."]}}]}