{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "cora", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Yuto-nahua", "autodenominaciones": ["kw\u00e1axa\u2019ata/n[\u02c8k\u02b7a\u02d0\u0282a\u0294ata]"], "variante": "<cora francisque\u00f1o>", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"NAYARIT": {"Del": [""], "Nayar [El Nayar]": ["San Francisco."]}}]}