{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "cora", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Yuto-nahua", "autodenominaciones": ["wach\u00ed hapwa/n[wa\u02c8t\u0361\u0283i hap\u02b7a]"], "variante": "<cora de Dolores>", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"NAYARIT": {"Del": [""], "Nayar [El Nayar]": ["Dolores."]}}]}