{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "Q'eqchi'", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Maya", "autodenominaciones": ["Q\u2019eqchi\u2019/n[q\u0294\u025bqt\u0361\u0283i\u0294]"], "variante": "<Q\u2019eqchi\u2019>", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"CAMPECHE": {"Campeche": ["La Libertad, Los Laureles, Quetzal-Edzn\u00e1."], "Champot\u00f3n": ["Maya Tec\u00fan II, Santo Domingo Kest\u00e9."]}}, {"QUINTANA ROO": {"Oth\u00f3n P. Blanco": ["Kuchumat\u00e1n, Maya Balam, San Isidro la Laguna."]}}]}