{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "mixteco", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Oto-mangue", "autodenominaciones": [["sa'an savi", "[s\u00e3\u0294\u00e3 sa\u03b2i]"], ["sa'an sau (de \u00d1umi)", "[s\u00e3\u0294\u00e3 sau]"]], "variante": "mixteco de \u00d1umi", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"OAXACA": {"San Juan \u00d1umi": ["Buenavista, El Llano, Guadalupe Mirasol \u00d1umi, La Paz Yoso\u00f1ama, Monte Negro, Pe\u00f1a Colorada, Pie de Mogote, Piedra Lisa, R\u00edo Centro \u00d1umi, R\u00edo San Juan \u00d1umi, Sabinillo (Sabinillo \u00d1umi), San Antonio Nduaxico, San Isidro Yoso\u00f1ama, San Isidro \u00d1umi, San Jos\u00e9 \u00d1umi, San Juan \u00d1umi, San Pedro Yoso\u00f1ama, San Pedro \u00d1umi, Santa Rosa, Santo Domingo Yoso\u00f1ama, Uni\u00f3n Hidalgo, Vistahermosa, Yutajiqui"]}}]}