{"agrupacion_ling\u00fc\u00edstica": "mixteco", "familia_ling\u00fc\u00edstica": "Oto-mangue", "autodenominaciones": [["tu\u2019un savi (de San Mateo Pe\u00f1asco)", "[t\u0169\u0294\u0169 sa\u03b2i]"]], "variante": "mixteco de San Mateo Pe\u00f1asco", "representaci\u00f3n_geogr\u00e1fica": [{"OAXACA": {"San Mateo Pe\u00f1asco": ["El Vergel, San Mateo Pe\u00f1asco, San Pedro El Alto, San Pedro M\u00e1rtir, Santa Cruz"]}}]}